﻿\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{Frei wie der Wind\index{Frei wie der Wind}\index{Wir Freibeuter der Meere}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item W\chord{a}ir Freibeuter der Meere stehen immer fest zusammen. \\
                  Komm mit un\chord{e}s auf große F\chord{a}ahrt.\\
                  E\chord{a}in jeder für den andern sind Brüder Mann für Mann.\\
                  Komm mit u\chord{e}ns auf große F\chord{a}ahrt.\\
                  Denn an B\chord{e}ord sind alle gl\chord{a}eich. Eg\chord{e}al ob arm ob r\chord{a}eich.\\
                  Und Fr\chord{e}eiheit ist, Fr\chord{G}eiheit ist der L\chord{D}ohn.\\
                  \\
                  Wir sind \chord{a}fr\chord{C}ei. Fr\chord{G}ei wie der W\chord{D}ind.\\
                  Wir sind \chord{a}fr\chord{C}ei. W\chord{G}ir sind wer wir s\chord{D}ind.\\
                  Wir sind st\chord{a}olz ohne Sch\chord{C}eu. Unzertr\chord{G}ennlich und tr\chord{F}eu.\\
                  Ja wir sind fr\chord{d}ei. Wie der W\chord{a}ind.

            \item Ohne Grenzen ohne Mauern ans Ende dieser Welt\\
                  Komm mit uns auf große Fahrt\\
                  Kein Sturm zersört die Bande die uns zusammen hält\\
                  Komm mit uns auf große Fahrt\\
                  Wirst du heut mit uns gehn dann wirst du es verstehn\\
                  Denn Freiheit ist und Freiheit ist dein Lohn\\
                  Wir sind…\\
                  \\
                  Wirst du h\poc{e}eut mit uns g\poc{a}ehn dann w\poc{e}irst du es v\poc{a}erstehn\\
                  Denn Fr\poc{e}eiheit ist und Fr\poc{G}eiheit ist dein L\poc{D}ohn\\
                  Wir sind… (x2)

                  \ath{Worte \& Weise: Santiano}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
